心藍不宣的中年人

"心藍不宣" 唔好意思 我笑左。